[大學生]理工大學社工系學生約邀訪問 竟屌人老母

//【被大學生問候母親】777日子前，收到理工大學社工系同學要求訪問有關觀塘的發展。之前曾簡單面談一次，同學要求再致電訪問，多次時間未許可。今日他再多番要求訪問，再溝通後，最後同學致電給我，終於完成訪問。覆看他的Whatsapp，竟被同學用粗口問候母親，說「等左佢兩鐘仲味搵我」。
為免爭端，我們從此拒絶理工大學社工系的訪問，除非同學的功課對社區有幫助。我身為受訪者，只是幫他們做功課，接受觀塘有關的訪問，時間難約，有時未克幫助，但請各同學希望見諒。
//

Send錯？
蟲泰D學生質素係咁上下

被訪者袁智仁亳無時間觀念，大大枝野咁，廢中黎?你唔撚得閒理應即時回覆，唔好擺款啦，回個whatsapp 花你5秒好未

學生你BLOCK佢咪算，講埋粗口屌就有欠大體，雖然面對亳無時間觀念既撚樣係扺屌，但要屌得醒目D ，而家比人周街唱

Lm聽故

其實都係send錯啫

唔係話佢，雖然個大學生係777

屌..我食花生炸...我唔係學生好耐...只係睇完袁生FB
個時序係咁的

學生: 當晚7點頭約左9點左右等袁生打去

袁生: OK

學生: 想改遲一個鐘，理由係有人未到

袁生回左句: No can u ask questions and then i ask u

之後學生7點46分覆咁照原本9點啦。
.
.
.
.
等到9點半學生問袁生幾時打
.
.
.
到9點58分屌袁生老母，似乎SD錯，因為據袁生所講學生忍唔住打比袁生做訪問，做完袁生食緊事後煙果時先睇返msg發覺老母被屌

講真，袁生你大枝野係咪秒秒鐘幾千萬上落既CEO，覆個msg 回都好基本，學生係9點半先msg問你係邊，已經唔係即時致電，禮貌上唔算差，虧你仲好意思post上網講

係...的確學生係唔應該當面msg屌你老母，但你老母係扺屌的，對冇時間觀念既人本座認為係豬狗不如

似係send錯人 唔小心send左俾事主
不過要人等成個鐘都唔覆 俾人屌都抵死

以前做學生個陣，等得太耐就會轉人物了

等足成粒鐘通常都當佢甩底
但係如果唔等佢嘅話，到時袁生應該又有嘢屌佢哋

個學生又唔係當面屌佢
係柒在send錯野比人姐

老老實實，你問任何一個要用whatsapp / wechat 從事服務行業既人，袁生你預約既技巧係咪應該再培訓下，唔係話我幫學生，你對朋友約食飯都唔會約到咁既屎樣掛。

同埋你區區一個民間搞手，連官都唔係，面對學生就擺到好似官咁同人約時間，我想問問，你係觀塘約其他機構或民政班官係咪都係咁既態度去約。

最後，你話唔受果間大學其他學生訪問，雖然呢個係你個人決定，但真係好撚小器，尤其係出自一個失約，亳無時間觀念既人口中講出黎，我覺得好可笑

利申: 30多中年人，極度重視時間觀念，30年遲到多過30分鐘既約會一隻手數得曬

Agger
係錯在send錯人姐
事主約左又唔浦頭咪一樣仆街

不過雙方都約得幾兒戲

乜野語言黎？

我唔明up乜？

好反智 點解唔可以係屌緊去左長洲話會番黎既同學

i go to school by bus 水平

袁生FB 開始作故仔，有其他花生友留言

沈嘉豪
沈嘉豪 點解唔諗吓為乜會俾人問候？
讚好 · 回覆 · 55分鐘
袁智仁
袁智仁 反應太慢，阻人做功課
讚好 · 回覆 · 55分鐘
沈嘉豪
沈嘉豪 係時間觀念有問題，唔得就話唔得，唔好要人呆等。
讚好 · 回覆 · 52分鐘
Ahkok Wong
Ahkok Wong 佢冇講明幾點喎好似
讚好 · 回覆 · 46分鐘
Ahkok Wong
Ahkok Wong 同埋條棟樑自己話9點等，最多都係等咗30min
讚好 · 回覆 · 44分鐘
沈嘉豪
沈嘉豪 九點，但係無覆實話得唔得，淨係話I will call u, 咁人地咪呆等囉！
讚好 · 回覆 · 41分鐘
袁智仁
袁智仁 我call 左，但是whatsapp見不到
讚好 · 回覆 · 37分鐘
沈嘉豪
沈嘉豪 約實時間是重要的，唔約實心裏無底，很難受！
讚好 · 回覆 · 33分鐘

你幾時CALL? 9點? 我唔信你9點有CALL過囉，如果學生MISS左你大大個CALL你仲唔大大隻字打出黎屌學生冇交帶；相反如果係10點後先CALL，則佢前後矛盾，因佢文中話最後係學生忍唔住打比佢，做完佢先睇到屌MSG

個學生柒在SEND錯MSG姐
我約實你你DUM我波鐘我都屌你老母啦

一睇就知係條友自己唔覆人地，之後見人地出啲小學雞錯係度笑人啦。
上邊Caption話最後同學致電給我完成訪問，後邊回覆又吹「我打完電話給他，先見到他鬧我」，主動被動都錯，點睇都似係老作緊劇情。

明明識中文打字打左篇咁長嘅文黎笑鳩班學生，英文差又唔肯打中文係都要講句no can u ask question then i ask u，寫到1999都唔知應唔應該要等佢。結果人地都肯繼續等佢，又鳩等左佢至少兩個鍾，仲要被人斷正有online都唔覆機要人鳩等。人地淨係同朋友屌鳩佢而無當面屌已經好比面。結果人地send錯group就被人放上網公審，成件事真係小學雞到。

件事就係唔守時小學雞笑鳩大學生send錯group

我真係估唔到今時今日顧客是上帝都可以變調做受訪者是上帝囉。認真講句，你真係咁忙咁無時間未推左人地唔好做個訪問囉，又要扮好人又要玩鳩人

就咁既
我覺得就咁睇班學生都唔荒有禮貌得去邊啦
你地有無做過被訪者先
人地有正職又剩 放左工原本係私人時間
之前面訪完一次 又要再電訪
OK 好人做到底
再訪一次 但明明約好左時間
又用D唔去長洲既原因想改時間
十點？ 人地24小時on call咩
咁樣搵人做訪問法 我都覺得你地唔認真加無禮貌啦

我就讀新聞既 記者約訪問都唔敢咁樣啦
人地做訪問做係人情唔做係道理
憑咩做你訪問抽時間仲要比人屌老母先

約左人，遲成個鐘唔覆機
俾人背後屌老母好正常姐
最錯就係條on9仔竟然sd錯

你睇緊乜野阿？用腦諗下都知人地係講緊有個同學住長洲，半夜都衝出黎想齊組係度做訪問，但因為太趕未必9點黎到，所以廢事佢鳩等先問佢10點。條左膠答完no之後人地未由9點開始鳩等佢等到10點囉，仲要等佢等到9點半先催佢問佢係咪唔得閒，全程用字都幾有禮貌，你仲想點先？

受訪唔收錢就可以被你任意浪費時間？新聞系而家興培養奴性？
咁比返最低工資你好未？

唯一錯就係ON9 SD錯group
袁生老母絕對扺屌，我未見過約人約到咁HEA咁爛

你可以話學生約實後改時間係冇禮貌，咁袁生回左句咩英文，我問你定你問我一句?? 咁學生都即刻話9點，我覺得約時間係咁嫁啦，唔係你改就我改，最重要係咩...係清晰表達同守時，叫袁生返小學再讀過書啦

仲要袁生係著名左膠，而家左膠係咪帶頭扮大枝野，班官款，唔怪得真係比人叫拆大台，完全有失左翼人仕既身份

社工系同社會學系好似唔同wo

袁生個FB比人質疑緊

留名睇左膠袁聽日剷post 當冇事發生過

咁要cap定圖喇。
一邊話唔想搞大件事，一邊公審佢，又send上facebook又用自己活在觀塘個page spread出去，仲要send埋比poly講師蟲太，明眼人都知佢其實想搞大件事刷存在感啦。

底己留，等聽日袁生起生回應再跟進~
單野聽日再推

認真一問佢句英文想講咩

樓主

個fb係咩

佢FB有人留言鳩估

no can you ask question, and then I ask(answer) you

10點咁夜就不了，你寫低問咩我答啦

邊有咁繞，專登send錯既

呢個解法一係解個條友鳩解釋錯，一係袁生鳩到真係夠膽咁講。
如果個學生可以接受到whatsapp text chatting當傾完，會唔會咁辛苦約你phone call仲被你玩一大輪阿？

原人係咁都係常識⋯

利申 識佢

條友袁生起左身
選擇性回post, 堅持有打過比學生
但冇提供時間或截圖
繼續單方面係觀塘群組及佢自己fb 公審學生

條左狗咁想上形， 我就推足成日比多d人知

條友袁生起左身
選擇性回post, 堅持有打過比學生
但冇提供時間或截圖
繼續單方面係觀塘群組及佢自己fb 公審學生

條左狗咁想上位， 我就推足成日比多d人知

On99

我就係想睇下呢隻左膠點把炮法

俾我就屌佢都廢事
依家屌咗佢，又要俾人Po上連登

可能我極度有守時觀念， 我對袁生約到不知所謂極反感， 佢老母應該經常比人屌

我點睇都唔覺學生有幾唔禮貌
佢話10點唔得 人地都照舊約番9點
反而我真係唔知佢貼張圖出黎做咩
如果個學生唔係話緊佢 佢貼出黎都無用
如果個學生係話佢 姐係佢都自認要人呆等兩個鐘 睇完又唔覆人 我真係唔知邊個唔禮貌

我覺得你講野好矛盾
第一點：你出po話係個學生打比你，然後先完成左個interview。咁你打左比佢係傾d咩？傾interview?如果係傾interview既話，咁應該係你主動打比佢先完成到interview,而唔係佢主動打比你先完成到啦。(如果你打比佢完成左interview,佢都唔會係到呻你冇搵佢啦)

第2點：如果你打左比佢而佢miss call既話，照正常佢都會打番比你啦，仲會唔會講im waiting u呀

第三點：如果想證明番自己係岩，請po通話記錄

佢FB已經比人問到口啞，但仲係選擇性回答同埋堅持唔肯post致電紀錄圖作證明

唔駛講咁多，post 通話紀錄就知佢有無講大話

揀Commet覆

BTW 又有人話依加啲大學生點點點冇禮貌小學生都不如

唔係佢朋友無得留comment
等係佢朋友嘅巴打上去屌柒佢

學生好波擺明唔係send錯
而家自己對號入座，怪得邊個
又無講邊個

佢鬧緊兩個鐘都無應，又已讀不回嗰個
乜原來係講緊袁生咩

又黎左膠式自我審查? 尋晚唔係有人上去食花生咩

唔知點解，總之我就無得reply 任何留言啦，只可以like

應該係set左只有friends of friends可以留言

yup 我有mutual friend可以留言
不過我膠都費事俾
一方面條仆街之前揀comment覆而家直頭深潛
學生又(唔想搞大佢)唔上水隊爆佢根本就冇討論價值

學生自己柒左就梗係潛水
而家係條左膠左狗係度雙重標準

踢爆左膠虛偽，連登人人有責

其實個學生講句粗口send 錯
好小事啫
個袁生又使唔使post 上網公審

對於好多人黎講，爆粗就係唔啱

老屎忽

你啱呀
理大學生你其實只係柒send錯人 唔應機又唔守時根本抵屌
而家反而俾條友執住粗口呢d on9 point公審block曬理大社工你都仲忍?

食完飯再推死你條左膠

最肉酸係揀人黎回覆

我以為得我一個睇到 佢淨係覆啲撐佢或者屌個學生嘅comments

多咗啲人上去鬧佢，不過佢都係繼續選擇性失明

人地等緊訪問，又唔應人機，一係就一開始唔好應承人啦
屌佢老母有咩問題

我當笑話咁睇 唔知班人認真D咩